[由紀台]神風怪盜

fb page:

第1集 怪盜是隨着預告狀而來
2140開始
lag可自行於右上角轉換瘋狂按第4個公仔
睇唔到請通知

播放教學

kick第4個

見到咁再kick中間